(開定先)林鄭9/7記者會？有冇問題比記者朋友參考

首先多謝孽瘤姐姐既預告
大家有冇咩好奇想記者代你發問？
或者記者朋友可以參考下有咩值得問

又或者諗定先，等佢公布時間先放上黎

好多人話林鄭已遲職希望真
就問佢係咪遲左職

遲咩職呀 做完五件事先好走呀

俾你fake咗 辭職

Sorry辭職自膠一打

幫手推下面啲POST
（急求）７７義士被控襲警求片！

急！！！ 我有個 旺角義士朋友 需要大家幫幫手拯救！！！

【突發】聽朝9點 屯門區議會 要人！！！

白宮聯署，促盡快實施人權法案

出面有林鄭回答生成器

林太有無考慮主持慢必對警察既隻揪賽事？馬會有無得落注？

問佢點先肯辭職仲好

有意見(不願透露姓名的田少)認為特首應該重組行會和問責班子，請問特首你會唔會考慮呢？
監警會主席梁大狀話會主動調查612金鐘衝突，如果特首你唔成立獨立調查委員會，咁有冇考慮委任大法官領導或者監察，去輔助監警會既調查呢？

訓前推一推，大家記住諗定問題唔好比佢好過

問佢香港警賊因為你原形畢露，你因為政治原因要咁多人陪葬都唔肯接受示威嘅要求！敢問閣下可否放棄官腔回答問題？

點解一直不回應五大訴求
1. 既然只係有可能得5人係612對警方使用過份暴力，咁點解唔可以撤回暴動定性？按工聯會當年67暴動，燒車，放火，投擲土製炸藥先為之暴動。咁點解係612只有5個人可能使用過份暴力，咁都可定性為暴動？當年67暴動係差不多所有人一齊使用暴力，現在只可能有5個人，唔通係佢地每個都係超人？定係香港有好似電影既avengers咁？可5個人就對等到幾千警力？可以因為5個超人去投放多於150個煙霧彈，廿多發布袋彈，幾發橡膠子彈？但依d使用左既武力，又唔係單對依5個人發放？係對其他你跟盧處長口中‘和平’既人所放！咁依個係點樣既一個情況？既然和平，咁即係唔係暴動。既只有5個人，根本唔可能面對到幾千警方，咁點樣去暴動？
另外按當日，所謂發生暴動既時間，警方係無係當場舉起暴動宣告，而係係之後先講當時係定性暴動？係為左比警方投放過多火器而方便解釋？定係早有劇本？

2. 點解唔可以好似當年特赦胡仙咁，特赦所有參與運動既人？好似陳方安生咁講，特赦所有人（包括參與運動人士及警察）？

3. 點解唔成立獨立調查委員會？若警方認為佢地係無問題，咁怕咩獨立調查委員會？若是警方怕獨立調查委員會，即係怕自己有做錯？若好似你之前成日講監警會等行之有效？咁點解能成功立案近乎零？你認為咁樣叫「行之有效」？定係讓警方比人投訴唔到既行之有效？同時，獨立調查委員會唔單係查警方，係同時查示威者一方，咁樣咁公平既方法點解唔用？

4. 點解唔撤回修定條例？因初心係要處理陳同佳案，現在係你講暫緩，冇時間表。但明明條例只有postpone or withdraw ， 廷遲 或者 撤回，咁點解唔清楚講撤回？初心既陳同佳案又依家好似如夢初醒咁，台灣果邊唔會係修例之下處理。楊岳橋議員提出既私人草案可處理，但又不理！咁初心係咩？處理陳同佳案？定係其他目的？若係為左捉拿係香港既逃犯？咁大既動作，依d逃犯理應早就離開香港！咁點會重有逃犯係處？既初心做唔到，逃犯又走晒。咁一條會使到香港，怎至國外都擔心既條例，點解係已宣布暫緩，但實質係有暫緩一字既情況下，話唔好著意字眼？法律唔係就係要一字一句都清楚？既然你話依家係法律漏洞，即條文字眼不清，要去修定！咁樣你暫緩依個字眼不清，不去清楚去講撤回，咁咪即係你不能自圓其說？

5. 既然基本法定明香港係有普選。點解唔可以十足咁按基本法行事？唔通當年鄧小平設計出嚟既野你覺得有問題？定係覺得都係癈話？定係依家政府係唔需要按基本法行事？先唔好講813，因咁樣係已跟原來基本法所定既唔一樣，更唔好講唔附合中英聯合聲明，因當年簽署中英聯合聲明時，係跟外國好多國家推銷，希望外國支持，亦在聯合國有此文件。咁樣唔實行普選，係使香港根本不依基本法定係點？

綜合以上，設立獨立調查委員會，就可最大機會還原當時既情況，可以比警察及示威者一個公道。又因已特赦所有人，對各方都公平，而特赦又並沒有所謂妨礙司法公正既問題。撤回條例只係明確字眼，沒有任何法律上模糊。收回不可能只5人既暴動定性，亦都係跟之前一樣明確模糊字眼。最後按基本港實現雙普選。

全部用英文問，等外媒都知佢答緊咩廢話

我無野講

930

林太由6.9以黎社會一步步撕裂2極化，最近連一直支持政府既保皇派都傳內部分化，你承唔承認你係造成社會矛盾既原兇？

林太你口聲聲話要改變風格為香港謀出路，但另一邊又大搜捕示威者，推智能燈柱，實施信用評分等措施打壓言論自由，請問你所講既出路係咪解決唔到問題就解決提出問題既人？

點解一直對於各方關注嘅議題（市民嘅五大訴求、成立獨立調查委員會查清69至77警察濫權及使用過份武力事件、數名港人為事件自殺等等）不聞不問？

點解又突然選擇喺呢個時候開記者會？係咪背後其實係中共政府操控所有野？

推

集思廣益

既然不回應五大訴求
係咪代表政府冇決定權？
咁一國兩際係咪名存實亡？

咁問佢答又死唔答又死